拜登有冇為肥佬黎佢地出過一句聲？

兩黨共識呢

咁川普又有無出聲？

Pompeo 出左即係係啦
拜登陣營究竟去左邊

國務院出左啦

搞緊隻腳，唔得閒

自己的事自己了

今日有新幻幻，不了

愛登力話佢未做到總統所以做唔到嘢咋

祖:WHO?

雜大大唔比，典出聲

係「兩党共識」

識你老鼠香港咩 一定要幫你地 你地投票比佢？

出左聲仲邊有支國娃娃🪆
不了

共產黨同民主黨共識

幫緊你幫緊你。

係時候Twitter

佢剩係掛住玩囡囡 乜撚都唔知